<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Services on Wichaksono</title><link>https://wichaksono.github.io/services/</link><description>Recent content in Services on Wichaksono</description><generator>Hugo</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 30 Sep 2025 10:25:00 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://wichaksono.github.io/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Maintenance Website WordPress Bulanan</title><link>https://wichaksono.github.io/services/maintenance/</link><pubDate>Tue, 30 Sep 2025 10:25:00 +0700</pubDate><guid>https://wichaksono.github.io/services/maintenance/</guid><description>Maintenance Website WordPress Bulanan Mengelola website WordPress tidak cukup hanya sekali jadi. Tanpa perawatan rutin, website bisa lambat, rentan diserang, atau bahkan down.
Dengan layanan Maintenance Website WordPress Bulanan, Anda bisa fokus mengembangkan bisnis, sementara kami yang mengurus teknis: update, backup, dan keamanan.
Apa yang Termasuk dalam Maintenance Update WordPress, tema, dan plugin secara rutin Monitoring keamanan &amp;amp; perlindungan dari malware Backup berkala (harian/mingguan) dengan restore cepat Optimasi kecepatan &amp;amp; performa website Perbaikan kecil (minor bug fix) bila diperlukan Manfaat Layanan Maintenance Website lebih aman dari serangan hacker atau malware Performa terjaga dengan optimasi rutin Ketenangan pikiran karena ada backup siap pakai Hemat waktu sehingga Anda bisa fokus ke bisnis Proses Pengerjaan Setup awal – audit website &amp;amp; konfigurasi backup/monitoring Perawatan rutin – update &amp;amp; optimasi bulanan Laporan bulanan – ringkasan update, backup, &amp;amp; status keamanan Support teknis – bantuan cepat bila ada masalah Harga Mulai dari Rp750.</description></item><item><title>Plugin WordPress Custom</title><link>https://wichaksono.github.io/services/custom-plugin/</link><pubDate>Tue, 30 Sep 2025 10:20:00 +0700</pubDate><guid>https://wichaksono.github.io/services/custom-plugin/</guid><description>Plugin WordPress Custom Banyak plugin WordPress gratis maupun premium yang sudah tersedia, namun tidak selalu sesuai kebutuhan bisnis.
Dengan layanan Plugin WordPress Custom, kami kembangkan plugin yang ringan, aman, dan terintegrasi sesuai alur kerja bisnis Anda.
Keunggulan Plugin Custom Fitur sesuai kebutuhan
Dibuat berdasarkan spesifikasi bisnis, bukan fitur generik.
Performa optimal
Kode bersih dan ringan, tidak membebani website.
Aman &amp;amp; terjaga
Mengikuti standar coding WordPress agar kompatibel dengan update.
Bebas lisensi</description></item><item><title>Hapus Malware / Redirect Jahat</title><link>https://wichaksono.github.io/services/remove-malware/</link><pubDate>Tue, 30 Sep 2025 10:15:00 +0700</pubDate><guid>https://wichaksono.github.io/services/remove-malware/</guid><description>Hapus Malware / Redirect Jahat Website WordPress yang terkena malware bisa menampilkan iklan aneh, dialihkan ke situs asing, atau bahkan tidak bisa diakses sama sekali. Hal ini tidak hanya merugikan pengunjung, tapi juga bisa merusak reputasi bisnis Anda.
Dengan layanan Hapus Malware / Redirect Jahat, kami bersihkan website Anda dari file berbahaya dan menutup celah keamanan agar serangan tidak terulang.
Masalah Umum Akibat Malware Website otomatis redirect ke situs asing Muncul popup iklan yang tidak diinginkan Website di-blacklist oleh Google (peringatan “Situs ini berbahaya”) Penurunan drastis performa dan trafik Login admin terkunci atau dibajak Proses Pembersihan Scan menyeluruh – identifikasi file terinfeksi &amp;amp; celah keamanan Hapus malware – bersihkan file berbahaya &amp;amp; script jahat Pemulihan akses – kembalikan login admin &amp;amp; file inti WordPress Patching keamanan – update sistem, plugin, dan tema Hardening website – pasang proteksi tambahan agar serangan tidak berulang Harga Mulai dari Rp500.</description></item><item><title>Perbaikan Bug / Tema Konflik</title><link>https://wichaksono.github.io/services/fix-bug/</link><pubDate>Tue, 30 Sep 2025 10:10:00 +0700</pubDate><guid>https://wichaksono.github.io/services/fix-bug/</guid><description>Perbaikan Bug / Tema Konflik Plugin dan tema adalah kekuatan utama WordPress. Namun, kombinasi yang tidak kompatibel bisa menimbulkan error fatal: tampilan berantakan, fitur tidak jalan, bahkan website tidak bisa diakses.
Dengan layanan Perbaikan Bug / Tema Konflik, kami bantu mendeteksi penyebab dan memperbaiki konflik agar website kembali stabil.
Masalah Umum yang Sering Terjadi Website blank screen (white screen of death) Error 500 atau 403 setelah update plugin/tema Fitur tertentu tidak berfungsi akibat bentrok script CSS/JS tidak termuat dengan benar Plugin penting crash setelah update WordPress Proses Pengerjaan Identifikasi masalah – analisis log error &amp;amp; kondisi server Deteksi konflik – cek plugin/tema yang bermasalah Perbaikan – sesuaikan kode, konfigurasi, atau patch Uji coba – pastikan website kembali normal Dokumentasi – catat langkah perbaikan agar mudah diantisipasi ke depan Harga Mulai dari Rp400.</description></item><item><title>Perbaikan Tampilan Error</title><link>https://wichaksono.github.io/services/fix-error/</link><pubDate>Tue, 30 Sep 2025 10:05:00 +0700</pubDate><guid>https://wichaksono.github.io/services/fix-error/</guid><description>Perbaikan Tampilan Error Tampilan website adalah kesan pertama bagi calon pelanggan. Jika layout rusak, elemen tidak sejajar, atau tampilan berantakan, hal itu bisa menurunkan kepercayaan dan membuat pengunjung enggan melanjutkan.
Dengan layanan Perbaikan Tampilan Error, kami pastikan website Anda kembali rapi, profesional, dan nyaman diakses dari semua perangkat.
Masalah Tampilan yang Sering Terjadi Layout berantakan setelah update tema atau plugin Gambar tidak proporsional atau meluber keluar kontainer Font dan warna tidak konsisten Menu atau navigasi tidak tampil dengan benar di mobile Elemen tumpang tindih (overlap) pada halaman tertentu Proses Pengerjaan Analisis tampilan – cek kode CSS/HTML &amp;amp; struktur tema Identifikasi error – cari penyebab (tema, plugin, atau custom code) Perbaikan kode – optimasi CSS/HTML/JS agar sesuai standar Uji tampilan – tes di berbagai perangkat &amp;amp; browser Finalisasi – website tampil rapi dan konsisten Harga Mulai dari Rp300.</description></item><item><title>Tambah Fungsi Custom</title><link>https://wichaksono.github.io/services/custom-functions/</link><pubDate>Tue, 30 Sep 2025 10:00:00 +0700</pubDate><guid>https://wichaksono.github.io/services/custom-functions/</guid><description>Tambah Fungsi Custom Setiap bisnis punya kebutuhan yang berbeda. Fitur standar WordPress kadang tidak cukup untuk mendukung proses bisnis, terutama bila Anda butuh integrasi khusus atau logika yang kompleks.
Dengan layanan Tambah Fungsi Custom, kami bantu mengembangkan fitur tambahan sesuai kebutuhan Anda, sehingga website menjadi lebih efektif, efisien, dan mendukung pertumbuhan usaha.
Kenapa Perlu Fungsi Custom? Menjawab kebutuhan spesifik
Tidak semua plugin siap pakai sesuai dengan alur bisnis Anda. Fungsi custom membuat workflow lebih praktis.</description></item></channel></rss>